target問你有無target

唔想表白住 可以點

你咪答有囉

問返佢

直接答啦 同佢講清楚自己既疑慮
起碼唔會後悔 唔好錯過啊